# Создание группы камер
Чтобы создать группу, нужно иметь в аккаунте хотя бы одну камеру. Группа может включать от одной камеры и больше, или от одной вложенной группы и больше, или любое сочетание других групп и отдельных камер. Группы можно вкладывать друг в друга, создавая несколько уровней доступа.

1. Откройте страницу «Мои камеры».
1. Нажмите «Создать группу» рядом с поисковым полем.
1. Включите в группу камеры и другие группы, нажав на кнопки «Выбрать» в их блоках.
1. Введите название группы внизу экрана.
1. Нажмите «Создать».

Чтобы отказаться от создания группы, нажмите «Отменить».
